聖誕節世紀難題！！交換禮物

交流下同成班好友聚埋交換禮物買乜野好

禁
性商品
現金卷
相架
杯
日用品
現金

鐘

kfc 磨菇桶飯

拿...呢個post 真係無巨乳人妻既留言